律政司其實係懶定收左錢？

有證據嘅又唔起訴，冇證據果d就搵埋史前條例出黎都要告你

本身都係幫政府做野, 純粹走狗

律政司係政府嘅部門黎
你哋係咪真係咁無常識

全力打抗爭者,其他求撚其
好有支共政治運動色彩

宦官黎

但凡抗者一定要鋤到入冊
藍絲就介入取消檢控
所以係奶先真

安樂工程俾人查緊，你識做啦…

會唔會有咩然後利益呢？冇著數都係咁奶落去？

佢老細柒婆話事

本身都係政府打壓既工具

成個政府所有人都唔驚制裁？自己又口口聲聲講制衡？講冇利益點信？

自從上次去左英國想sick leave之後…

本身做野都係求撚其
俾人係英國夾咗返黎咪更加乜鳩都是鳩旦

懶llm咩 擺到明政治控罪啦

警隊
律政司
法庭

企埋同一陣線，互相配合

黑警同律政屍同級賤種黎

你會唔會話黑警懶先唔拉犯法藍屍鄉黑

大波驊自己出走到倫敦
都俾人夾波夾到返北京
你會覺得呢個人仲可以有咩期望?
自己對波都保唔住